我覺得連登仔狙擊人既恆心好撚勁

m 記 on9 仔 仲推到家下

狙擊東方會幾耐呢？

東方今次捉蟲入屎彿

上得連登既有幾多個會買報紙呀,喺度狙擊佢有撚用

圍爐打飛機唔算
出街貼街招先叫狙擊

佢驚呀

唔驚唔會告啦

屌admin屎忽都狙擊左幾年

無用嘅就東方就唔會又律師信又告人啦

起左底先停止

點解要起佢底

佢小器還小器,有用還有用,2回事黎
我就唔信連登仔日日出post講東方講左365日會對佢銷量有任何影響

下？你有無睇報紙檔每日回幾多東方？

本身唔賣得關你連登仔乜事

,